[AN/IOS] 龍珠Z 爆裂激戰 - LR傳說降臨月 快啲重課

鍾意用台/陸譯名既唔該過主

Credit 連狗巴打

活動

卡池

〜 2018/02/13 16:00 (香港時間)

〜 2018/03/09 16:00 (香港時間)

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角
3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
5. 三倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴打

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

new post lm
笨大正hihi

呢隻係9萬幾年前既產物黎

新post LM先

但有人彩星到好野喎
記憶中要好多大亂鬥石

新手想問點睇敵人下招係普攻定出必殺
成日唔知幾時拎隻角去擋

無得睇
用道具睇或撞彩

咩料，隻game悶up到個post都沉咗

請問Lr超藍比古洛 潛解 會心定連擊好？

幾時出新game
見到有新game

過隔離POST

［I/A] 龍珠Z爆裂激戰（64）

有無人有lrb隊長可以借黎

I